丙朗：心理上已準備好衛冕歐聯

文呢

身體上卻唔爭氣

有隊友

衛冕左啦

C朗保方兩人二年前四強之後，一處意大利，一在西班牙，自來不通音問，互相不知對方新練球技的路子，這時交手較量，才知兩人技術俱已大進，但相互對比竟仍與當年無異，各有所長，各有所忌，誰也克制不了誰。眼見月光隱去，兩人窮智竭思，想出了無數新招，射法撲救，極盡千變萬化之致，但功力悉敵，始終難分高低。

施丹在世界盃試過保方的波底，心想：“你這小子不知天高地厚，竟敢出手抵擋C朗的生平絕技大力抽射，若不是他瞧在我臉上腳下留情，你早給射得骨斷筋折了。”

篇訪問呢